今次128真係要谷人數，希望勇武可以棄甲一日加入我地和理非陣型

一天不勇武不black bloc可以嗎？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不要比警方有藉口中止我們的遊行 🙏🏻🙏🏻🙏🏻
不要嚇怕一家大細攜老帶幼的人🙏🏻🙏🏻🙏🏻
到時有人搞破壞都是警方臥底做的 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你隻三毛幾時買到豬肉食

根本勇武不嬲都係放玩具係袋 遊行
和勇合體

半年喇
和勇不分都未識
拉

點解到今時今日都仲有智障以為冇勇武班狗就會比你行完全程？

你咁講即係一家大細攜老帶幼唔使出啫？

和勇合到體，勇就唔使愈來愈少人啦

睇撚你一定無落過場啦啊係，三毛狗點會落場

五毛仔廿一分鐘一個ＰＯＳＴ，你朝十一返工架？
其實五毛係咪咁好搵呢，可摸以ＰＭ我議下價
近排好窮

唔好遊行呀
會畀藉口共產黨話我地港獨呀
轉頭就會出解放軍架啦

半年啦，我都仲未見到和勇不分
剩係連登都一大班和次次活動後都屌鳩勇

你咪第一個衝出嚟屌囉三毛

pm咗

和平遊行一次好嗎？ 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

智障

其實係連登不停"128"，係咪只係滿足自己洗版癮+感覺自己做咗野，對鼓動咁多人上街無作用

善用起底功能

多謝推post

收皮啦
嗰日冇人做嘢咪照係人群入面放催淚彈
守天橋個散仔話放就放
連嗰白衫都㩒唔住佢
關勇武咩事

你咁講即係一家大細攜老帶幼以後都唔使出啫？

仆街死啦你 訓撚左幾耐呀

克警做野 唔使理由 只需9up唔關有冇勇武事lor